[本土劣食大對決]譚仔定翠華？

譚仔
翠華

咁寧願叫淆肉墨演生

打多左個生字